成日覺得石蔭同石梨好似平行世界

成日覺得石蔭同石梨好似平行世界，出面發生咩事返到嚟好似完全冇事發生美心照樣大把人幫襯

呢邊好多廢老, 但係後生全部都係深黃

廢老區係咁㗎啦
你睇下大白田隻臭雞點種票都無事

廢老區

究竟大白田個兩個係界票定點 咁樣輸撚硬

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

海怡半島同愛東都係...

係嗰到做過一年野
接觸既客多數係老野綜援、弱智、新移民
星期六先見返多啲後生

仲有梨木樹 象山

好撚多廢老同新移民

又話佢兩個會溝通,不過無撚咗回事
fb上面兩邊都有人支持
睇黎都係芙蓉雞做硬,輸鳩梗啦

唉屌 好撚on9
本身已經唔多黃 仲界票點會贏

小學放學時間行下石籬
四圍小學雞都係講普通話
佢地帶多條紅領巾就同上面支那小學無分別

Exact7ly

放棄罷啦
望一邨隻比卡超仆街死算啦

睇下鄰近地方區議員點睇

你真係當安蔭冇到

Print出黎 係安蔭周圍貼

老人邨...

廢老多 新移民又多
就嚟變新深圳

住係安蔭 對安蔭真係好撚失望

石籬仲要好多中資藍店

當區居民自己醒水啦

好多白卡佬⋯⋯
你哋有冇睇過唔著衫短褲肥瘦兄弟？
幾十歲週街痾屎屙尿
個身勁臭！

覺

成條和宜合道都好似乜撚事都無

新間意樂成堆人排隊
百份百啲野好似食屎咁都咁多人去

因為偏僻 很少車可以直達

美心無食好耐 只係敢食大快活
金豐本身幾鍾意 但係藍到仆街 寫明唔比人貼野

日日幫趁黃店
OH MY DOG
COZ CAFE
KAPO BURGER

三石廢老村可以唔理

根本成村老人家改變唔到D乜
日日蛇齋餅粽旅遊巴
老人院多到行十個八個門牌就有一間

後生的都情願出去搞，村內搞緊本無用

大白田西果兩個黃好心快啲傾掂佢啦唔撚想再見到郭芙蓉條八婆 咁舊既區仲要自己人打自己人 唉

我懷疑呢個po有大量中小學同學
Btw今屆一票不投梁子穎

安蔭條連儂橋幾正

得閒係街撚下佢

條死八婆仲捉住D婆婆話好慘，話office比人打爛晒

是咁的，果日朝見到禮義廉水緊個呀毛，我即刻同個呀毛講

小心比人呃呀，知唔知咩係共產黨
知，做咩呀
咁你驚唔驚產黨？
依～最憎就係共產黨
頭先派野比你果檔共產黨來ga
(即刻掉左張傳單落地走左

意樂係藍定黃

藍

冇乜黃店

真黃得一間

sad but ture

梗係唔喺呢度開TG
果頭咁多老人院
啲投票植物人隨時一車車暴斃

小食部 ohmydog 金花個間豆花店 一隻手數哂

Oh MY DOG
好中意個老細

oh my dog

百份百集團都仲要問

同油塘一樣 岩岩經過元氣 吉野家仲大把人排隊

之前街粥都好似係

依家轉左手就唔知

我都鐘意，啲嘢係幾好食，但真係藍到仆街不過呢區茶餐廳冇邊間係黃

依區太與世隔絕

真黃

仲有365小食部

呢排無見過佢地, 有時上身唔着衫

仲有媽子豆花同Cozy Cafe呀

之前話清玉都係 唔知真定假

赤柱都係

你去睇下佢收銀位
支持獨立調茶,真黃黎

真心就算你講嗰啲黃店都冇可能日日食，所以寧願走去荃灣食算

奧運站呢邊都係一鳩樣 啱啱先見到有人排元氣

葵廣都唔少

啱，你真係知我講邊個！

後生果批就新移民後代黑底返開大陸蒲嘅MK
中年就新移民家庭/低技術人士
老年就掌心雷/大批紅衛兵
入面全部公屋，又窮又多MK
又偏遠地區，十足十外國d china town 咁

Onmydog起碼一星期懲罰佢三次

堅持每星期都懲戒oh my dog

後生算多深藍啦

深黃*

估唔到咁多巴絲住係廢老區

老人村😓😓
乜都唔多，最多普通話人、廢老同影分身。有幾多會真心真意出嚟為香港

其實石籬晚晚十點都唔少後生出黎
冇記錯石籬北民主派都贏左好多年，比起好多葵青區已經好唔少

btw近年真係多左好多普通話既人

記得之前係呢區啲文宣係好快比人撕曬廢老村確認

唔計MK黑社會，區內垃圾band3學校多，後生一定港豬多過深黃。葵涌邨就真係多深黃啦

好多大陸婆後代 有啲蝗後幾索

林紹輝好多人都鐘意佢
真正村長連隔離區啲野都做埋
反觀芙蓉雞同比卡超日撚日都唔知死撚咗去邊

西貢都係

石籬巴士站都頂左好耐，最近好似仲有隻大連豬

肯定唔係,石籬商場個邊啲文宣唔算多人攪
係芙蓉雞啲義工師奶間中黎發癲
商場管理處都有放寬唔會攪

入面d mk妹好撚正，帶佢哋見下世面，食下法國餐就溝到

石蔭區我寧願投比尹兆堅，都唔要個垃圾民建聯都唔知佢為呢區做過啲咩日日都唔見人，真係識得蛇齋餅糭

以前行過低form班房啲師弟妹佢地係講普通話

*陣係

民賤聯年年得票

平心而論... 起碼係大波左....

Btw, 後生真係港豬多過黃

但我覺得哩幾個月有好轉

屌，建制嚟講佢都幾廢

試左？

識兩個 , 023 同Alice

三間中學同安蔭條橋次次都俾撕紙狗秒撕

屌，在麥當勞幾圍圍埋打機都係蝗語

梨木樹區有陳琬琛撐住，始終佢有功職同深入民心，但其他區我冇眼睇

咁你又啱喎
朝頭早成日見到民賤聯入邨拉票

支持琛哥

最緊要有車，d mk鐘意有車多過有樓

睇立法會嘅話其實唔差
問題係好多街坊唔肯去投區議會
舉例上屆石蔭
民建聯 李世隆 2,907
民主黨 尹兆堅 2,853
但實際上 石蔭立法會民主票有3733票，保皇得2614票

即係話，對家每次都傾力投票，尤其係地區選舉更加肉緊
我哋就倒返轉
接近850民主票淨係投咗去立法會冇去到區議會

呢句可以套用係任何一區

地方吊腳無人理

之前聽我阿婆講民賤聯班仆街係咁唱琛仔，好彩佢真係做到嘢，冇人care

西環都唔差 好似入咗結界咁

西貢真係有結界

靜係靜D 但石籬算守得住
咁多年都係林紹輝
民賤聯幾次換人挑戰佢
BTW 琴晚有位同屋企廢老鬧交鬧到喊既手足 唔好灰心
好多人係窗邊叫你加油

陳琬琛⋯都Ok！
成日落區開會⋯

where?

百分百唔係福建幫咩？應該係紅

李世隆⋯勁賤
日日大聲公轟炸

近排少左10點尻叫

都冇人應，叫乜春

佢次次選得中你吹咩
工聯會頭馬

記得上一次立法會聽到啲蝗大大聲我投左比民賤聯，心諗比個mic你講

地理問題，最多只可以做逃生路線，封梨木道同青山公路就收皮，得返上山條路

個時見到石蔭有連儂牆
其實好感動

陳生連結婚都落區同街坊影合相 D阿婆不知幾鍾意佢

up

間意樂多人到
成個商場都係仆街紅色資本咁濟
小店執鳩曬

咪撚戇鳩啦
讀緊垃圾中學 大把冇波嘅蝗

柒木樹好癲 連酒樓呢啲傳統深藍地方都貼滿販民海報

你邊撚度啊 叫嚟聽下

基本

a至aa不等

其實區區嘅山頂或暫偏遠少少嘅地方 無論私樓定公屋區 都係平行時空嚟㗎啦

幾時都話唔好同廢老講道理
佢地唔會聽唔會明唔會輸
同佢地鬥藍玩極端,藍到佢地驚先啱
我都係咁樣應我呀媽,嚇到佢唔敢再講
最好拎埋毛語錄毛澤東思想出黎講
大把大把咁車埋去

又唔好咁講,石籬都有手足裝修芙蓉雞個辦事處
事後啲師奶義工隊發哂癲出黎話係林村長搵人攪佢迫害佢
前晚仲見石籬商場間美心閪餅比人噴大大隻"中G "
無裝修佢都算溫和啦

柒你老母咩

葵盛咪又一樣，
大把唔近市中心地鐵站嘅老人邨都係咁

街粥係大陸人開，啲店員都講蝗語
你話藍定黃